[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1212)

慢撚到

智利水泥gel

Slow

慢嫁

BOT DOG!

差小小做左1001, 好彩周巴計得盡

半和頂撚住

1001 易撚到好似意粉2.5b咁

半和cashed

Serbia 1-0

黃牌

真呀

放心 塞爾下半出返2個主力
贏2球都無問題

1001Gel

香港冠軍騎師（自2000/2001至2012/2013連續十三季）；浪琴表國際騎師錦標賽冠軍（2002年、2007年、2008年）；日本世界超級騎師大賽冠軍 (2014年)、在港累積頭馬最多及從騎以來所贏獎金最多紀錄保持者（逾十五億港元）。
在港累積頭馬(截至2017/18馬季開始時)：
一千七百六十三場（勝出率：百分之十五點二）。
姐係買呢個騎師既馬, WIN賠率 高過6.58倍, 平注咁買,就穩嬴咁劑

想G 呢位騎師姐係邊個

Yes

差d 12m

意大利盤

智利好撚穩

韋達囉 睇都唔洗睇
十三少

CASHED LA DIU

荷蘭有得輸咩 下盤easy cashed

塞爾場波要神奇更衣室先可以開2.5大

見到365封左下盤 嚇到屎都標

準備入 次次都係咁

2.5b 食撚滑啦 落去馬會排隊收錢啦

反手真係咁爽咩?

塞爾維亞果場腰斬左？

買左半和 嚇到瀨屎

Holland CASHED

意粉食撚滑

排緊

半和gel

好多人

收錢

意甲同意大利不嬲主場波, 真心唔G可以點輸

意粉大波cashed 1分鐘3球 仲快過甲府

feel到呢位手足賭到傻鳩左

基本

All in jor大

駁唔到 兩隊都基本上好撚穩 食撚滑

串埋意粉大波
頭先封盤真係嚇到腳板出汗

你係咪輸到傻左

佢係咁

半膽1-0 crashed
訓得 成注飛收皮

第一關易到

邊隊12M?

河床

埃及

排緊 但點解咁多人排？！
同埋點解馬會係八十樓

意粉1-0

上下盤都好撚穩

10

goal

1-0

1分鐘1:0

大波gel

話咁快1-0

秒goal

可能因為太穩

456準備

意大利

意粉270:0 ft

快到

90” 90:0

個半膽1-0去左隔離

大波gel定

荷蘭穩到

....

Fake

456 齊喊6wing

炸？？？

有冇咁快

fake

話撚咗快過甲府冇人信

補19分鐘

come on

炸撚左

炸

想扔左球探個垃圾APP

我唔信

fake goal gel

屌fake

炸完無運行

咁撚快gel

荷蘭fg cashed

一貼飛就炸

Why fake

唔係炸呀嗎

gel 到0：0

球探做咩鳩

GEL 頭黨全面入場+ BIN GEL 頭黨都一齊入場

意大利穩到

Nba 未

炸完知咩事

Dllm 球探玩呀

已經係馬會門口 gel緊頭

炸完對家啦 意粉上盤食撚滑 咁撚勁兩分鐘入一球 點會讓半球 馬會真係派錢

意粉要豬了

買好大？

你個名

炸完知咩事啦 荷蘭gel定先

派左啦啵，你未收到？

細波收錢了

唔知，發生咩事黎？

係咁反手 好on9

炸完 下一句 唔洗教啦

大波收錢了

愈黎愈多反手撚

又執3000

意粉咁勁主其他都似

又bin

難分真與假

Btw 有冇人知咩事炸？

馬會叫糊

今場7-0

一蚊都冇買 同日巴成立咗 波po gel頭戰團 將波po正手同反手gel嘅文化 發揚光大

個天想我賺多2000唔通唔要咩

join ok?

Gel 爆你個

細波cash 美斯輸10萬

又出金句

下盤易撚到 炸完ng 秒cashed

offside

荷蘭0-1 goalllllllllll 條毛咩

3-0ft

大波gel 大波大船不會沉

希望荷蘭入到球7:1輸得好睇d

Sure

我買左條半全膽玩下

波蛋0:0易撚到

都好！

呢家見到一鋪, 正手GEL 開既. 都要用反手GEL來嬴錢 .雖然話對場波冇影響姐, 但見人反手GEL, 都想做風紀

半細易到

收幾銀！

大波gel gel gel

細波穩撚到

琴日好多人都支持Gel頭反手gel冇問題 因為唔影響賽果 所以大家要接受新波po文化嘅洗禮

荷蘭gel

2.5b cashed 易撚到

訓了，聽朝再gel

Gchi

早抖 七點準時見

唔買gel大船仲好玩
起碼唔洗輸錢 仲可以笑人輸唔起

荷蘭縮係後面比意粉打主攻就岩架啦

Gel

我已經企左係馬會門口等收錢

日清就sick ball la

球探唔響既

訓教 gel

咁多位聽朝7點準時見

成個世盃由頭gel到尾 全部變撚晒光頭

咪係 咁易gel到既洗鬼度波

細波水泥gel

大細波都水泥gel啦 兩邊都可以去收定錢

你個嘢壞左呀

gel到爛頭

諗起雲加

點解無上黎一日所有人都又反手又gel

比個波意粉，完全唔識攻

Goal1:1 何爛入先

詳情睇返琴日巴西對格仔嘅post

東京綠菌 大細波cashed

收錢！

巴西2-0！

半和cashed 無波了

3'
施蒙尼禾迪 好一次漂亮的助攻!

3'
入球！比洛迪取得入球，意大利取得領先。目前比數：1-0

1'
比賽已經開始 ．比賽城市：都靈，比賽場館：Allianz Stadium。
馬會

Goal何爛入波1:0

其實馬會真係$100 1個鐘請人番去gel頭，有人想知再講

而家0-0？

無巴洛迪利嘅

養生足球

新波po文化黎
Gel頭反手gel冇問題 因為唔影響賽果

係

2.5b 我已經落撚咗馬會等收錢

不過太大雨濕撚晒唔撚驚

2.5b快啦

係咁越位 又係悶閪波

荷蘭真係穩撚到痴線 坐半格望全格

後悔無買 哭了

1-0第一隊角球cashed

易賭到 好驚贏到疊水過誠仔

入波未

其實點做到開即場 但維護 咁撚叫開即場

2.5s 穩了 去訓得

半和已經漏夜打比經紀聽朝睇樓

講真, 荷蘭半場都過唔到, 係個後場係咁妹. 意大利坐和望嬴, 最多輸半格

2.5b 仲穩

即場維護

智利爽手啦

老老豆豆 保持100%既收錢率 好撚驚馬會執我戶口

收息波易賭到

兩場四隊垃圾冇世界杯踢都咁撚養生 真係抵班仆街冇世杯踢

岩牙

半細半大 全細全大都easy fking cashed

Goal 1:0

咁小妹户口應該要黑卡了

事前飛就走啦 波po只準事後

可以入波未2場都on99
2.5b意粉

荷蘭淨係後面玩 迪比訓著未

me 事後狗 無即場

2.5s gel了

炸完對家入未？意粉

????

荷蘭🇳🇱加油

有啲屌唔住 係咁反手真係好吃力 想訓

靠vvd頂頭磓入波

聽朝買咩好

4:0 corner

係 想訓了

Jump

入未呀屌

仲衰過琴晚西班牙

cls 明明gel得半個鐘都冇都覺得好攰

gel頭要毅力

但波都冇去過前場咁濟 點會有角球

意粉荷蘭半格都易撚到

點解啲水準咁低

意粉荷蘭都收錢

學界

愈睇愈眼訓

街場自由龍

就訓著 00完硬咁

仲要兩場都係咁

兩場00食撚滑

荷蘭1-0

黃牌

gel

訓唔撚著 gel

失眠水泥gel

開live睇 包訓得著

起得兩腳

周瑜泥漿gel

hea 撚到咁踢黎有咩意義？

騙我40蚊

半0全7 gel

智利個場有冇踢?

食撚滑

意粉個十一號單刀都唔入

踢完 派左了

嘩意粉咁撚樣都唔入

笑4真係

荷蘭穩喇咁

友誼賽壞左？

俾荷蘭入啦咁

畀著係巴神晨早入咗

收左屙打半和

1:0

又打飛機

比洛迪

細波 cashed

唔知以為個龍門係觀眾席頂層

( Show Blocked User - 美欺係邊到 )

每隊搵個識射波嘅岀黎

gel到攰 訓先
祝gel頭黨大殺四方

BLOCK咗好耐

智利夠膽就半0全3

兩場大細波都好撚穩 cashed

btw 日清青爐水真係gel得
日清又中

垃圾 2.5大係咪唔撚開？ 意大利屌你老母

勁

意大利又fake又單刀唔入
睇黎都贏唔到

諗住打埋個飛機就訓，有冇手足John

bar God is time to 上陣

意粉踢荷蘭 垃圾對垃圾都敢買2.5b

唔好話自己識賭 早d 抖 聽日入錢啦傻尻

輸錢不了

Join邊樣

2；心 2；0

意粉大波波戒丁一星期

智利8.6bcashed

2:0

難怪兩隊無份踢世界盃 抵死

上面條on9仔咩事

ok

睇黎尼位清仲未認識波po新文化

半大gel得未

咁多機會

師兄又係好野嘅

半場整粒先啦

垃撚圾到

4隊 垃圾智利都冇

大家可以入黎見證下燈閪出水有幾準

笑死
兩隊0-0
如果有D咩絕殺波就好好睇

唔打龍你都入唔到波呀

意粉啲把握力

個20 號咁樣單刀都唔入 ，比我射都入了

痴線幫你地叫1:0入 你地黑名單我屌你老母閪

無入球8.5倍

意粉把握力好d 3-0都有了

屌 智利空龍唔入

睇得出意粉最後一腳特登鳩射
個兩球單刀我阿婆都入

發覺上半有fake goal...
下半會0:0
墨、哥倫、比、。。。

有好幾球，搵呀婆來射都入啦

塞狗入波未

快了

買巴甲好過

塞似想贏，但係入唔撚到

全晚唔係全細呀。狗會得三場波買唔係全部00掛

2細1大

巴西就唔會既

1:2 魔哥

連登俠真係好有毅力同好得閒，我到呢家都未block

你個名好正插我好唔好

我完全BLOCK左 真係見唔到 果下好爽

2:0黃牌

聽講你係tb ,係咪真

有波入嘅友賽又無得買

12M未 塞快手啦

摩洛哥上次仲有得買。今次無就半0全3
狗會真係好撚勁

整個12m啦

半細全大是夢嗎

咪傻啦 兩邊垃圾鬥垃圾 下半入到兩球都偷笑

全細cashed

富明再回

兩邊鬥空門MISS 波
有料

0-1

終於肯入

買左智利加一真係定過鐵

針！

Hea左半場
下半唔該放開懷抱打

智利fg cashed

結果都係0-0

先中一場智利客勝

On9塞爾維亞 贏唔到咪算 仲輸撚埋
自制平手盤意為好穩陣
Btw荷蘭入未？咪又0-0

你唔出水既？

金礦

荷蘭下半上晒身

食個靚早餐再之後就冇再出

上身射一下

個早餐食左十幾日都未食完

唔出水啦 廢事害人 近排運氣麻麻地
上黎屌下波算
荷蘭入未呀 買左fg+下盤

睇黎聽日要準時番工了

萬人血書求你復出拯救波po手足呀

無球中龍 球員？

有冇巴打會跟球探個亞洲盤黎買 研究左好耐 好似幾準下

著9號唔係應該前鋒？，荷蘭個9 號做咩成日係個後中場派膠 ，但班後防又幫佢執到手尾呢下勁wo. 個9號係就直接回傳做神奇隊長啦

廢到

2.5B 針了

渣ge 意大利

呢班係球員定演員？

即入

演員

意大利1-0

屌

書包功力果然勁

zaza

包爺求下你出返水

快手互側意粉大麻
屌多兩粒

紅左

意粉紅

一鋪蛇 fg又收3k

rc

而家先入
2.5s啦

2.5b

書包出招果然唔同

意大利紅左 睇下邊個笑到最後

12m ok?

荷蘭橙係機會啦 上

紅左仲勁

RC

原來係你要左HOLLAND 針!

請你立即nba

荷蘭追和就夠

邊隊贏都好
唔該入

你咩2c

渣渣好波

一早出zaza 456左

1:0算啦 同我頂撚住

巴神呢

追和1-1我扮荷蘭叫
反cup我就一世支持荷蘭

你唔出聲就可能無事
一講到自己買左
即入

沖涼先 涼完涼我要見到2:1

頂到完呀意粉

荷蘭功撚得入咩，得個盾，點功呀

個哨on撚柒鳩

大波已死

打多個荷蘭ng 成3.6倍..
似意大利入多過荷蘭

唉 不要再說了

因為無入球姐

荷蘭進攻力=0

友誼賽都係咁妹，打養生波。有冇諗過觀眾感受呀，好撚悶呀，打決賽咩

己經好睇過比利時

意大利個龍勁撚到

2.5s低水gel

個龍上左身仲勁過龍馬

斷腳啦

收番注2.5s

荷蘭班前場食曬屎

一跟美巴就針 無跟佢就贏 係我累左美巴

荷蘭求你追和

個哨都明顯偏叻哥果面都輸 笑死

你唔講野即刻和

係真嘅話 幫幫大家 唔好跟

大波jump

唔使諗啦 1-0完場

11

屌free header

大到我即刻開套AV打飛機

書包唔講野
即和

俾多粒

燈到

Goallllll!!! 1-1
叻仔荷蘭
I love u

入多球ok?

意粉即刻屌返粒

要絕殺！！！

咁都要我輸返半格出嚟

大到我介打飛機一個月

荷蘭整多粒

goalllllll

書包反底?

靜一靜先

整多粒ok?

咪撚爆我2.5細 冷靜呀

荷蘭

叻

意粉上

意大利班傻仔意為死守就有用？
西班牙有板你睇啦

Nba ok?

2.5細cashed

意大利絕殺扮意粉叫

獅子頭咁都追唔到

荷蘭好波

睇黎因為一開始個球吹走左而2.5s

絕殺

包蛇

理得佢有冇炸 最緊要唔好爆

俾多球

Ez

完場啦

比多球plz

Jjmp

屌 最後比人追返和

以前阿叻朋友隊又vps又享特拿 連迪莊兄弟都無得踢
今日竟然連一個質素好d既前鋒都無

jump

+1 cAshed

針針針針 針針針針
針針針針 針針針針
針針針針
針針針
針針
針針

屌

唔買又中

咁撚樣都唔整多粒，屌

買乜輸乜 有無咁黑仔

1:1

智利 荷兩隊都係88分鐘入

和客絕殺開心到笑
和主被絕殺

尋日西班牙

今日意大利

兩隊都閪波

7點場波係咪lemon ?

殺哂我咁多注

7點客啦 主隊開季都未贏過

主客冇差0.3

所以今場主場要反底？

多數斷一

係就好 無撚買 唔想中

幾時先派錢 想買埋瞓

起碼幾粒鐘

7點場波踢完都未有得派

好怪
客重飛但回

7點引緊客？

yup

劇本

荷蘭盤cashed

本身受讓 變平手 仲跌緊水
呢啲好鬼
多數開返客隊掛

Same

一開頭吹走一粒
再紅意粉
荷蘭前鋒無個得
今次咁樣針

輸球證

2.5波死左...
仲要all in
唉

唔知點解，我今場睇好和

7點主
訓

唔通個天要我贏多2000 我唔要咩

引你skip

好鬼
佢咁轉好似主開出

我想對答案

歐賠

半和低水到

唔低啦有1.86

見開2.幾

半場越低水越難開

主盤 100%唔中問我拎返

外圍轉埋讓平半 cls

半大有冇機會

條仆街買左2.5s

成個勢似主
有D山度士反底FEEL

紅左最攻得果隊

光sir should win

我都想買半和追返 有機嗎？

我好早出左讓和

讓主 sorry

7點主一場未嬴過 客仲有得平手高水 上樓不是夢

買客？

咁你又叫人買客

訓先 唔講了

客隊上季好似差d降班

仲未派 我吊呀

和味濃 半和無死

真係和味好重

垃圾狗會 2:45仲未撚派

派左

有D丹麥FEEL

主隊場場都0球起1球止 你買埋我果份

升班馬都係落番去啦

和半格博高水

主應該不敗

回飛

點買好

富明尼斯啦
呢d西盤 多數開強隊

友賽又輸錢

睇唔透呢場 主似有機會 再睇下場聯賽客隊要準備打榜首同主客戰蹟 今場主可以搏搏咁

利申： 非專業9up

同路 巴打玩唔玩呢場

包爺

書包出現

客隊2前鋒吾出波

刺蛇

掃角球盤

等收錢

富明尼斯

主隊由受讓平半變讓平半

但澳博都係冇變

但都低水左

呢場

allin 主了

安已不 都係skip

客盤

呢盤好鬼鬼
輸左當學費

同路

唔記得有即場添
有即場小注玩下波膽

M大波咁快轉左1.5/2既

1.5/2大

即刻1.5/2,9.5

1c

呢場唔買了
做尖
完場睇結果

唔清

冇人即場角？

乜數據都冇

4C

連c

肯刷c

點入呀 係咁刷

即場客入波由高過主 變左低過主 好似好少見

兩邊入球過2倍 咁好比人賺

肥鳩巴要練心

求指引

可能no goal

又賺多2k

t h x

果注由佢啦

旁證買左咩

似和

冇買
隻腳痛到醒左

睇到笑左 球證 足協 足委果啲呢

又轉翻富明低水

1/1.5

6c

主岩岩個兩下射好勁

假到

真．肯刷c體育會

想入CS練心 有冇船落板比我上 艇仔都Ok

又唔射波係度扮攻

買左咩

入唔到角大

7c 多角到呢

客下嘩

14.5s?

Keep住咁刷肯定過15c

正想入又轉番13.5想點 陣出陣入?
角膽13?

最後都係冇入到
冇數據唔敢搏

彈出彈入

半場先再諗了 半7魔咒

唔好入了
寧願唔買
好過輸
呢場危險

渣ge主隊

主隊今場再輸下年可能唔洗踢

我都諗緊半7全9

有無人知踢緊咩

半和半主

帕拉拿肯入未

扮攻足球

主屌打

9射完未

馬會巴甲開角球 果然開大多 半場7

一定支持客 贏依場直升第二

最多2球

0.5/1了

半7全7

主禁屌唔入就客入

吾會0-0？

0.5/1 等高水啲先

尾關富明 不安

富明仲未射過波

真係半0：0

屌遲醒咗 日清醒未

好彩冇入半大

半7魔咒

和客，有冇同路

富明 想點

慘 主會入嗎

主八射
客一射

呢場擺明和波

富明守得唔識攻 主又攻唔入 和波格

富明求你入波

0:1完場7c

0:0 ft
20c super

呢啲波似係一失守就456

主隊8射5球都係禁區外轟上觀眾席

岩岩睇左幾分鐘 兩隊d傳控都係鳩

觀眾席好慘

半場出0.5/1好吸引
但啲埋門質素

呢場波即場都唔好買

10.5b 穩撚到

富明前鋒後備？

富明最多和，唔會輸

45分鐘後就知

富明入未呀

富明jump

即場角好鳩屎 唔識買

Diu

有9.5先入

0.5/1 100%

刷c未

富明入未

48分鐘都唔入波

00完場

半7全7 易撚到

12m

主12m 針

半大苦主

入未

10未

巴甲真係成日都主隊12m

Goallll 易撚到

主勁到

屌你老母富明

半場個 0.5/1真係派錢

收錢了

主加油比多兩球

屌 輸12碼

富明反cup

富明廢到

屌啊
掛住睇唔記得左買

入了

或者追和走盤

好驚椒仔個讓主開埋

我都好驚
不過你定啲黎
應該開唔出

買左客贏 趕唔切買盤

冇買先中

屌 jump

既然你冇買我幫你gelgel主盤啦

仲諗住等多陣貪高水
唉

追和當贏

屌那星 富明0射門

兩邊係中場打邊爐 細角穩到

幾時會有10.5c呢

用力gel

10.5b

半7 魔咒

屌你個垃圾富明

應該妹到90分鐘追和

主盤水泥gel啦 落去馬會收錢食個靚早餐先

書包:食個靚早餐先再出

主win定和

其實你係咪買左客盤同10.5b

富明龍都未中過 得一射

主

半個中四個c有冇可能

真係有哂劇本
唔怪知得開平手盤

11.5s

10.5b 都驚無

琴晚到而家都冇買 加入咗gel頭戰團將gel頭同反手gel嘅新波po文化發揚光大

富明可否追和

super大家開心啦好唔好

富明快入

角呢屌 10.5b 再轟一注

上盤易撚到

頂到完場呀

主盤大大力gel
最後十分鐘2-0完場不解釋了

主禁區多人到

10.5b都出埋

10.5c 1:0 入手ed

Gel 定頭

巴甲主場天下 一個字 穩！

你買好大咁喎

GEL!

#744

佢都話無買

11.5b?

10.5 11.5不了

唔睇了 主羊撚硬 訓

冇左個前鋒就唔識射波 ?

主隊絕殺劇本

呢啲聯賽真係有夠假

主一係入多粒 一係就比人入

客隊ng nng

容射到龍都偷笑

繼續向上刷c

刷c

準備10c 完

半7全10 Easy cashed

主成日扮傷

富仔渣ga

主下半場一角都無

-2c

-1c

日清勁撚到 又收錢
無買個d

客入一粒呀 求你呀

2:0完場好嗎

求下你俾角我

頂到完場好嗎

巴甲no goal了

主入多粒

富明個種廢

只可放盪互亂刷c

20

主-1

要gel 頭了
主gel

屌你老母 唔買又中

2：0

角細水泥gel

5.6倍-1主

日清sick ball

富明jump
Blacklist 呢隊野先

椒仔 2-0

好彩補左即場大

主ng cashed!!!!多謝帕拉拿

爭d買絕殺和

0.5/1.0食晒

好似有傻仔要豬3k

8倍ng 有冇人有入

真係有
好感動 最後戶口既錢all in左主2 6.5倍

咁遲醒㗎

我屌！

4.8入左
8倍信念唔夠冇補

跟日清又收錢

恭喜

7.8 有入

跟唔買椒心水
又收錢
用力gel
Gel 到客隊入返粒先講野
屌你 唔好中呀

入多粒

中咗富明伏
鬼盤派錢買咗客

有早餐食

日清都係唔好買喇以後 你出水 我出飛 55分 幾有前途呀

一晚jump左54k

11c

gel 定頭落去食早餐

派我了

追番意大利大波條數,仲反cup埋馬會

2-1

2:1

10.5b 驚險cash

讓主gel又出事

Yesssss

2:2未

神奇大波

練心極限

好波 椒仔唔洗自殺

椒巴條氣都順啲

快啲2:2

客要再入絕殺和球了

出事啦

2.5b cashed

主隊真係水泥gel

都係差一c

俾多個c

我個-1

11倍ng 好似

繼續gel!!!!!

椒仔好波！

2:2 must

屌，買左讓一球真係有鬼，加時仲買到第三球，唉冇補第三球客

呢球客ng幾倍

11倍係主

整多粒

入多球啦屌

快手追和啦 富明

又玩90分鐘入波

7~8倍都好似有

救返椒仔一命

個陣未封盤

Gel 3:1 gel!!!!!!

平88分鐘封盤
今日遲左咩
無開馬會apps

殺左我個2比0波強 主隊仆街嚟

呢球客Ng就算有都係好短邊有咁易買到

冇錢買 之後cashed out 左20k

8.3倍

Jump了

之前

未2-1之前都未封

屌你老母富明呢場波真係來回地獄又折返人間
1-0果陣 我
2-0果陣 我
2-1果陣 我
2-1完果陣 我

臨尾都要殺個高水讓一 5倍幾真係冇咁易俾你食

書包大勝

原來gel真係可以gel出任何你想要嘅結果

屌 訓

鳩到

角球引得唔錯 輸撚死人咩

都未領先過 點來回啊

輸到爆廠
有無人派me

客隊水泥gel

以後大家識買波了？
買完上post gel兩手 世界我有

追㕿走盤都唔得

好少可 唔知殺左幾多no goal收息波
No goal有冇1.1

仆街無賭過

易賭到

All in 11.5S 好彩咬得住

富明屌你老母

富明輸都算，補細波都fail 埋

輸300 算係咁

放幾多收返咁多

和唔到入黎把撚咩

日清勁撚到 屌

好似有人中咗過關 細細大 我就心靈投注細細2x1都中 爽

日清真係心靈投注gel

點半鐘轉肽無要智利和 又中

總之你以後唔好買 我買 中咗派你

咁我呢

椒仔你自己都成日中啦 邊洗我呀

神人清爐 出3中2

屌牙贏果d all in左富明
針晒

Gel完頭準備訓返

whatsapp me

日清保持水準 買 all jump 唔買cashed

無心情

how much ah

剩賺4蚊

得返50追數

有錢贏喎

角大都算開到

你啱

11.5頂到心臟強壯左

覺得操盤手有料到

all in 11.5s fatfat

操盤手再勁都不及日清勁

求tg跟你心靈投注

14.5s是正確的
又冇膽買

咁勁入你channel lo

上面有

不過今次有膽買主ng算係咁

個膽經歷過幾次都無爆既就會愈黎愈大

我信念唔夠 想入但無膽

膽愈大 一爆就仆街

買ng膽量要好大
每次對家射門都心臟病

屌你老母臭閪

買左意大利大球 富明客勝 2串3

輸撚到冇午餐食

尤其是自己又唔太擅長玩ng
我開場前信主贏,所以覺得冇12m佢應該都有能力入一球
加上信辣椒轉運,勉強入一注

我都得返20蚊
繼買波定六合彩算數

買富明+1 都算，補飛買細波比富明收皮係咩玩法

睇住11倍想all in
諗住諗多陣先買就入左

皇家鹽湖城個次我都係咁

大針日

強強恥笑區

You are not alone

我去緊大家樂睇下有冇二手餐

強巴cash out完就針晒

主聯賽得3分開平手盤仲要客真的不了

樂觀啲 今晚細球嬴返

2.5b
諗住訓醒收錢，一開apps睇咁多個1次

我2串1添

同你一樣

完場任你講

我夠話荷蘭開硬和波

屌，佢唔紅鳩人
撚有波入

鬼影變幻盤

主win

11.5s
cashed

正氣波

屌啦星呢排日日11點都維護

打online game咩屌你老母

Gel撚到遲到

gel乜中乜

真 gel到細細大 中撚哂

下個月改名做日清 超跑大户先
日清要做全職賣料狗了

國際菜真係90%少過2.5球

u too weak爛牙

聽日有日假同馬

有馬會呀叔

不了

等你聽晚馬水

等智巴帶路今巴起機

出哂8場，到時大家研究下點買好

超跑大户日清 馬仔全世紀重心

疊馬到

等今晚12點水

經過今朝
明白點解南美早場死咁多人了

南美波90分鐘可以入兩三球

叫我日清哥

拿蛇出唔出馬jai?

好彩訓左冇買早場

日清爺

叫到老哂

清bb

6-5 6:59:44 741,367 357,834 714,006
6-5 4:30:50 126,650 95,017 278,226

分享一下今朝七點場波嘅必發飛數
咁樣後追反CUP
早少少訓買左都死
證明做莊真係會製造假象
同埋南美波唔好睇重基本面
盤路緊要啲
有哂劇本等大家買
祝嬴

【有片】2名青年港鐵車廂公然摸下體 疑有生理反應

gay巴同who 玩j

屌你呢啲就有圖加高清

你

佢又扯得幾行

今日又得三場閪波

幫手GEL下